高手入，cpu廢定ram唔夠？

砌機
i5 6500@3.2GHz 4核
8GB ram ddr4 single channel
N卡GTX960
1T hdd

發覺求其開個file或者求其開個chrome都好慢
開網頁又係好慢(我1000mb/s)
cpu廢定ram唔夠？
打Anthem lag到爆
但佢GPU最低要求係GTX760
我960應該不至於咁lag

Hard disk廢

重裝windows

轉左SSD先講

2060 都出咗啦仲960

你係咪無電莖椅呀

換個ssd，加多條ram

我都有諗過
但一換又好煩
thx巴打

仲唔買ssd

茅錢

係咪要重裝windows

樓上巴打講得無錯
加多條8gb ram 行duo,
Anthem 最低要求都16gb
然後買個ssd

唔該哂咁多位巴打
遲下去搞
換個ssd

要 將windows 裝落ssd度

thx

thx巴打 得閒搞

Power option 有無set左慳電mode

我幫左咁多朋友，絕大部份問題都係冇SSD

唔駛錢嘅建議，disable 一啲無用無作為嘅startup tasks

CPU得4c4t = Ryzen 5 都快過你
RAM得單棍 = ON9
冇SSD = ON9
GTX960 = 過時
周身都係問題啦

賣左部機買ps4好過

屌 其實換咁多野
買部ps4仲平

SSD........

你300蚊買隻256Gb SSD，裝個WINDOWS 去果度，成部機感覺已經差好遠啦

得 30fps, 畫質垃圾

check下hdd
似壞鳩咗

人哋開個chrome，開個file都慢，呢啲係最簡單嘅tasks，理應HDD、i3 CPU都唔應該慢。

睇下有無中毒之類嘅嘢。

無裝司機？

換mon換keyboard

8GB Ram
開完個Windows都冇乜位剩
仲要打機喎

正常windows洗乜要8GB ram呀

有無裝driver?

試下大大力拍落部主機到

加Ram
換SSD
板Support換NVME
有錢換埋Display

先買8GB DDR4 RAM（要夾你本身RAM既型號），之後才買SSD

PS4 Pro先有GTX 960級數
畫質唔好開咁高已經勁過一般PS4啦
系統同Chrome慢一定要換SSD，1TB你預1500樓下啦
另外打機LAG應該係得一條RAM影響，你拆出嚟睇下
買返條一模一樣嘅8GB，雙通對打機係好大提升
RAM就好平啫，加埋2000蚊有找

Ps4 pro 而家都係2700左右 抵屌呀 計畫質唔會夠皮幾至幾皮既gaming pc砌 但勝在多fd玩 又有4k 算叫做睇得下 又有獨立game 打機淨用ps4算 除左pubg totalwar 果d要用電腦打 其他都可以ps4

屌你，我仲用緊 760

thx巴打
今日已經出左去買ssd
而家順左好多

打機正路加RAM，你可以上YouTube睇下Single Channel vs. Dual Channel

有無check power option呀?

係邊度搞？
bios?

淘左2條8gb ddr4 未運到

你部機係之前買落㗎嘛
樓主係2019年砌嘅新機喎

唔係
用左好撚耐

仲有部文書雞用緊550ti

你唔計佢打機，佢講用chrome 上網同開普通file都慢。呢啲咁簡單工作8G 夠有凸啦。

換ssd，重裝window, 加8G ram

新手想搭單問 我部機都想換ssd for 睇下片，得閒打下機 有冇ssd 推薦下？

Intel SSD

換完ssd即刻冇哂事

買條intel 760p啦，會感受到另一個世界的速度

巴打 有冇教學點換？

正常換有d煩
要重裝windows
仲要搞咩4k對齊果d
但我買左個software
叫renee becca
可以轉移個系統去新harddisk
自動4k對齊
無痛換harddisk

基本上我買左個ssd返黎
只係插入電腦
run個software
再reboot部機轉bios setting做ssd開機
跟住入到windows再format舊harddisk
之後已經打緊anthem

不過正常黎講
一定係重裝windows好d
我自己懶啫

intel貴咁多係咪真係好大分別？
我唔識呢d
去到叫老闆介紹一隻黎
買左WD 500GB SSD
好似600幾蚊

唔該晒 但係你搞左幾錢到？

你首先要明SSD有唔同形式
Intel 760p係用M.2接頭的NVME ，速度高+細
SATA係普通2.5吋HDD，冇咁快，但平好多

500Gb SATA SSD 600蚊，大部分牌子都買到啦，買Samsung 860 evo (出左新牌 evo plus)

咁我想問下 多Gb 啲同小Gb 有咩影響？

咪容量的分別囉
多容量咪擺多d野

但係通常啲野唔係放返落去Hdd 到？

唔係經常用的野先放hdd，佢太慢
我hdd只係做定期backup，平時一定係ssd
System裝M.2 SSD, files 擺SATA SSD
backup擺HDD

成部機都咁廢

好耐喇
體諒下
塊960我正價果陣買

ssd 500GB $600幾
個software $199
淘寶8GB ram ddr4 x2 $600幾

d ram仲未到貨
但我換左ssd打anthem開最低已經順到食屎
應該可以頂多一排先大執

唔該晒 我想再問下，我依家用緊Msi H97 Gaming 3 想買張kingston A1000 m.2 sdd 用 有冇問題？

想個樓主用邊間上網，有1000mb/s

認真答，最懶嘅方法就，刪咗d冇用嘅程式 檔案。之後做埋磁碟重組。Chrome可以清除瀏覽資料，應該可以解決。

最好當然係換ssd或者重裝windows。

慢hdd加上ram少

hkbn
測速有700~800mb/s

聽左巴打講
已換ssd
問解已解決

揾工先